明白各位死士好憤怒 好想去到盡 留到尾

但我用打機黎比喻
用條命黎換一次輸出
定係返去回滿血 持續做輸出
邊樣可以造成最大傷害？
而且人死左冇得重生

知道！

青山不改流水長流

雲雲用打機做比喻
好醒目

岩，死人無DPS (輸出)，大家保重

忠仔

唔一定係死 被捕都係
夠鐘走就要走

玩得咁開心
將香港命運當兒戲
樓主從此遺臭萬年
fake人出金鐘企

唔好再嘗試喺度呃蝦條啦
躝啦

每行得一次出得一次就會有多一次既exp
慢慢就會升lv同進化
能夠進成既傷害就愈大
所以大家要努力唔好放棄